阿仙奴球迷嘅命運其實係同中國人一樣

以前曾經一時輝煌，近代仲越嚟越有錢，又有新基建，可惜仍然一直比人睇唔起，更加做唔到世界一哥。
每年都有新人出現，又話有新希望新作風，可以重奪榮耀強大起來，不過一次又一次失敗。
一部份人醒覺，覺得係管理層同領導者有問題，可惜政府／球會係唔會聽你地聲音，仲會比人標籤做反雲黨／異見者。
結果歷史不斷重演，不斷有新希望但最終都會失望，成個組織本質冇變過，舊問題仍然存在。
最犯賤係永遠脫離唔到中國人／阿迷身份，就算移民／轉會，比人知你曾經係阿迷／中國人，都會比人歧視恥笑，咁就一世。

戇撚鳩鳩

ching你冷靜d先

雲加又然=中國或成最大贏家

講撚埋d廢話

On撚79 本質唔同 支那人係因為冇品比人屌 阿迷做左d咩冇品野？今時今日輸波就要比人攞黎同支那人類比

阿迷"串過馬撚"聽未呀小朋友?

你咪撚on9啦 隊隊波d球迷都串架啦 咁就冇品既全世界睇波嘅有8成都冇品啦 你條撚樣最冇品

阿迷比人講兩句就嬲豬都有

ching sick ball

Ching 阿迷

論球迷質素 波品
阿妓都算係數一數二低
難怪咁多年都冇冠
主力比人搶晒

睇到我心涼

呢位ching就識波喇

笑死

樓主意思係十年阿仙奴做到世界第一？

而家永續習帝，同永續雲加一撚樣

Lmao